\section{6HAB}
\subsection{Frequentietabel}
\begin{center}
\begin{tabular}{| c | c | c | c | c | c | c |}
\hline
\multicolumn{7}{|c|}{\textbf{Frequentietabel 6HAB}} \\ \hline
$i$ & $x_i$ & $f_i$ & $\varphi _i(\%)$ & $cf_i$ & $c\varphi _i(\%)$ & $c\varphi _i$ \\ \hline
1 & Djembe & 0 & 0.00 & 0 & 0.00 & 0.0000 \\ \hline 
2 & Muziekodroom & 0 & 0.00 & 0 & 0.00 & 0.0000 \\ \hline 
3 & Ragga & 0 & 0.00 & 0 & 0.00 & 0.0000 \\ \hline 
4 & NIA & 0 & 0.00 & 0 & 0.00 & 0.0000 \\ \hline 
5 & Capoeira & 0 & 0.00 & 0 & 0.00 & 0.0000 \\ \hline 
6 & Parkour & 3 & 4.17 & 3 & 4.17 & 0.0417 \\ \hline 
7 & MMA & 3 & 4.17 & 6 & 8.33 & 0.0833 \\ \hline 
8 & Buikdansen & 2 & 2.78 & 8 & 11.11 & 0.1111 \\ \hline 
9 & H-N-S-massage & 0 & 0.00 & 8 & 11.11 & 0.1111 \\ \hline 
10 & KUBB & 0 & 0.00 & 8 & 11.11 & 0.1111 \\ \hline 
11 & Wii Just Dance & 0 & 0.00 & 8 & 11.11 & 0.1111 \\ \hline 
12 & Kalligrafie & 0 & 0.00 & 8 & 11.11 & 0.1111 \\ \hline 
13 & Tattoo \& Tribal Art & 4 & 5.56 & 12 & 16.67 & 0.1667 \\ \hline 
14 & Blutsen en builen & 0 & 0.00 & 12 & 16.67 & 0.1667 \\ \hline 
15 & Striptekenen & 0 & 0.00 & 12 & 16.67 & 0.1667 \\ \hline 
16 & Fotobewerking & 0 & 0.00 & 12 & 16.67 & 0.1667 \\ \hline 
17 & Juwelen ontwerpen & 7 & 9.72 & 19 & 26.39 & 0.2639 \\ \hline 
18 & Graffiti painting & 4 & 5.56 & 23 & 31.94 & 0.3194 \\ \hline 
19 & Breien en haken & 0 & 0.00 & 23 & 31.94 & 0.3194 \\ \hline 
20 & City Golf & 0 & 0.00 & 23 & 31.94 & 0.3194 \\ \hline 
21 & Japanse tuin & 1 & 1.39 & 24 & 33.33 & 0.3333 \\ \hline 
22 & Manicure & 1 & 1.39 & 25 & 34.72 & 0.3472 \\ \hline 
23 & Make-up & 5 & 6.94 & 30 & 41.67 & 0.4167 \\ \hline 
24 & Haarvlechten & 1 & 1.39 & 31 & 43.06 & 0.4306 \\ \hline 
25 & Feestkapsels & 3 & 4.17 & 34 & 47.22 & 0.4722 \\ \hline 
26 & Aperitiefhapjes & 4 & 5.56 & 38 & 52.78 & 0.5278 \\ \hline 
27 & Improvisatie & 0 & 0.00 & 38 & 52.78 & 0.5278 \\ \hline 
28 & Kortfilm & 4 & 5.56 & 42 & 58.33 & 0.5833 \\ \hline 
29 & Lan Party & 5 & 6.94 & 47 & 65.28 & 0.6528 \\ \hline 
30 & Oberonn & 3 & 4.17 & 50 & 69.44 & 0.6944 \\ \hline 
31 & Schaken & 4 & 5.56 & 54 & 75.00 & 0.7500 \\ \hline 
32 & Singstar Pophits & 2 & 2.78 & 56 & 77.78 & 0.7778 \\ \hline 
33 & Buzz Junior & 5 & 6.94 & 61 & 84.72 & 0.8472 \\ \hline 
34 & Pictionary & 0 & 0.00 & 61 & 84.72 & 0.8472 \\ \hline 
35 & Trivial Pursuit & 3 & 4.17 & 64 & 88.89 & 0.8889 \\ \hline 
36 & Applets & 0 & 0.00 & 64 & 88.89 & 0.8889 \\ \hline 
37 & Poker & 8 & 11.11 & 72 & 100.00 & 1.0000 \\ \hline 
\textbf{Totaal} & \cellcolor{gray} & 72 & 100.00 & \cellcolor{gray} & \cellcolor{gray} & \cellcolor{gray} \\ \hline 
\end{tabular}
\end{center}
\begin{landscape}\subsection{Histogram}
\begin{center}
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
ymin=0,
ybar interval,
ylabel={Aantal keuzes 6HAB},
symbolic x coords={Djembe,Muziekodroom,Ragga,NIA,Capoeira,Parkour,MMA,Buikdansen,H-N-S-massage,KUBB,Wii Just Dance,Kalligrafie,Tattoo \& Tribal Art,Blutsen en builen,Striptekenen,Fotobewerking,Juwelen ontwerpen,Graffiti painting,Breien en haken,City Golf,Japanse tuin,Manicure,Make-up,Haarvlechten,Feestkapsels,Aperitiefhapjes,Improvisatie,Kortfilm,Lan Party,Oberonn,Schaken,Singstar Pophits,Buzz Junior,Pictionary,Trivial Pursuit,Applets,Poker,.},
x tick label style={rotate=45,anchor=east},
xmajorgrids=false
]
\addplot coordinates{(Djembe,0) (Muziekodroom,0) (Ragga,0) (NIA,0) (Capoeira,0) (Parkour,3) (MMA,3) (Buikdansen,2) (H-N-S-massage,0) (KUBB,0) (Wii Just Dance,0) (Kalligrafie,0) (Tattoo \& Tribal Art,4) (Blutsen en builen,0) (Striptekenen,0) (Fotobewerking,0) (Juwelen ontwerpen,7) (Graffiti painting,4) (Breien en haken,0) (City Golf,0) (Japanse tuin,1) (Manicure,1) (Make-up,5) (Haarvlechten,1) (Feestkapsels,3) (Aperitiefhapjes,4) (Improvisatie,0) (Kortfilm,4) (Lan Party,5) (Oberonn,3) (Schaken,4) (Singstar Pophits,2) (Buzz Junior,5) (Pictionary,0) (Trivial Pursuit,3) (Applets,0) (Poker,8) (.,0)};
\end{axis}
\end{tikzpicture}
\end{center}
\end{landscape}\begin{landscape}\subsection{Frequentie Polygoon}
\begin{center}
\begin{tikzpicture}
\begin{axis}[
ymin=0,
ylabel={Aantal keuzes 6HAB},
symbolic x coords={Djembe,Muziekodroom,Ragga,NIA,Capoeira,Parkour,MMA,Buikdansen,H-N-S-massage,KUBB,Wii Just Dance,Kalligrafie,Tattoo \& Tribal Art,Blutsen en builen,Striptekenen,Fotobewerking,Juwelen ontwerpen,Graffiti painting,Breien en haken,City Golf,Japanse tuin,Manicure,Make-up,Haarvlechten,Feestkapsels,Aperitiefhapjes,Improvisatie,Kortfilm,Lan Party,Oberonn,Schaken,Singstar Pophits,Buzz Junior,Pictionary,Trivial Pursuit,Applets,Poker,},
xtick = {Djembe,Muziekodroom,Ragga,NIA,Capoeira,Parkour,MMA,Buikdansen,H-N-S-massage,KUBB,Wii Just Dance,Kalligrafie,Tattoo \& Tribal Art,Blutsen en builen,Striptekenen,Fotobewerking,Juwelen ontwerpen,Graffiti painting,Breien en haken,City Golf,Japanse tuin,Manicure,Make-up,Haarvlechten,Feestkapsels,Aperitiefhapjes,Improvisatie,Kortfilm,Lan Party,Oberonn,Schaken,Singstar Pophits,Buzz Junior,Pictionary,Trivial Pursuit,Applets,Poker,},
x tick label style={rotate=45,anchor=east},
]
\addplot+[sharp plot] coordinates{(Djembe,0) (Muziekodroom,0) (Ragga,0) (NIA,0) (Capoeira,0) (Parkour,3) (MMA,3) (Buikdansen,2) (H-N-S-massage,0) (KUBB,0) (Wii Just Dance,0) (Kalligrafie,0) (Tattoo \& Tribal Art,4) (Blutsen en builen,0) (Striptekenen,0) (Fotobewerking,0) (Juwelen ontwerpen,7) (Graffiti painting,4) (Breien en haken,0) (City Golf,0) (Japanse tuin,1) (Manicure,1) (Make-up,5) (Haarvlechten,1) (Feestkapsels,3) (Aperitiefhapjes,4) (Improvisatie,0) (Kortfilm,4) (Lan Party,5) (Oberonn,3) (Schaken,4) (Singstar Pophits,2) (Buzz Junior,5) (Pictionary,0) (Trivial Pursuit,3) (Applets,0) (Poker,8) };
\end{axis}
\end{tikzpicture}
\end{center}
\end{landscape}\subsection{Hoogste en laagste resultaten}
De Workshops zonder keuzes zijn; Djembe, Muziekodroom, Ragga, NIA, Capoeira, H-N-S-massage, KUBB, Wii Just Dance, Kalligrafie, Blutsen en builen, Striptekenen, Fotobewerking, Breien en haken, City Golf, Improvisatie, Pictionary, Applets..\\ \\ 
De workshops met de meeste keuzes: Poker..\\ \\ 
\subsection{Besluit}
Voor 6HAB, gaat de voorkeur uit naar de workshop(s): Poker.  Deze workshops hebben dus ook de meeste stemmen gekregen.
\pagebreak
